Mark Zuckerberg發生了什麼?

對比之下個樣好有邪氣 好似撞左鬼咁

本身都係一個仆街 典型猶太種

中左漸凍人症

典型Jews 樣

不過好似依家比佢老婆吸乾咗

senator,..
senator,..
senator,..
變咗機械人

蜥蜴人

cthulhu